<resources>
  <string name="action">Боевик</string>
  <string name="action_desc">(англ. action movie — букв. фильм действия) — жанр кинематографа, в котором основное внимание уделяется перестрелкам, дракам, погоням и т. д. Боевики часто обладают высоким бюджетом, изобилуют каскадёрскими трюками и спецэффектами. Большинство боевиков иллюстрируют известный тезис «добро должно быть с кулаками». Фильмы этого жанра зачастую не обладают сложным сюжетом, главный герой обычно сталкивается со злом в самом очевидном его проявлении: терроризм, похищение, убийство, коррупция, несправедливость. Не находя иного выхода, главный герой решает прибегнуть к насилию. В развязке фильма отрицательные персонажи обычно оказываются убиты, реже арестованы. Число убитых отрицательных персонажей и их пособников может достигать десятков и даже сотен. Почти все боевики не рекомендованы к просмотру подросткам младше 16 лет, хотя обычно эти лица составляют значительную часть зрителей фильмов такого рода. Считается, что популяризация так называемой «эстетики насилия» во многом обязана таким лентам. Фильмы, посвящённые боевым искусствам обычно рассматриваются как поджанр боевика.</string>
  <string name="adventure">Приключение</string>
  <string name="adventure_desc">Жанр кино, соответствующий приключенческому роману в литературе. В отличие от боевика, в приключенческих фильмах акцент смещён с грубого насилия на смекалку персонажей, умение перехитрить, обмануть злодея. В приключенческих фильмах героям предстоит оригинально выпутаться из сложных ситуаций. «Хэппи-энд» также очень вероятен. Очень часто приключенческое кино пересекается с историческим, образуя специфические поджанры — фильм плаща и шпаги (если действие происходит в Европе) и вестерн (если действие происходит на Диком Западе).</string>
  <string name="children">Детское кино</string>
  <string name="children_desc">Фильмы, предназначенные как для просмотра детьми, так и для более широкой аудитории (т. наз. «семейные фильмы» (англ. family films)). Оно может быть разным по жанру: художественным, мультипликационным, документальным, научно-популярным.</string>
  <string name="comedy">Комедия</string>
  <string name="comedy_desc">Это всегда юмор, сатира или гротеск, и обязательный хэппи-энд. Они всегда жизнеутверждающие, их просмотр никогда не оставляет в голове тяжелого осадка. Комедия - это легкий жанр, поэтому среди них очень много фильмов откровенно попсовых и даже не совсем смешных, много примитивных и пошлых работ. На их фоне, комедии, наполненные смыслом и обладающие динамичным насыщенным сюжетом, выглядят настоящими шедеврами.</string>
  <string name="detective">Детектив</string>
  <string name="detective_desc">Детектив (от лат. detectio — раскрытие, англ. detect — открывать, обнаруживать; detective — сыщик) — преимущественно литературный и кинематографический жанр, произведения которого описывают процесс исследования загадочного происшествия с целью выяснения его обстоятельств и раскрытия загадки. Обычно в качестве такого происшествия выступает преступление, и детектив описывает его расследование и определение виновных, в таком случае конфликт строится на столкновении справедливости с беззаконием, завершающемся победой справедливости.</string>
  <string name="doc">Документальное кино</string>
  <string name="doc_desc">Документальное кино</string>
  <string name="drama">Драма</string>
  <string name="drama_desc">Драма</string>
  <string name="family">Семейное кино</string>
  <string name="family_desc">Семейное кино</string>
  <string name="fantastic">Ужасы</string>
  <string name="fantastic_desc">Ужасы</string>
  <string name="horror">Ужасы</string>
  <string name="horror_desc">Ужасы</string>
  <string name="thriller">Триллер</string>
  <string name="thriller_desc">Триллер</string>
  <string name="western">Вестерн</string>
  <string name="western_desc">Вестерн</string>
</resources>